727係關鍵一戰

希望各位727唔好帶裝備
唔用光復元朗做行動目標
而係用反黑除惡 做目標
同龍尾即將行完就要散，希望勇武派都聽下
今次既遊行既目的唔係同黑社會開片同拆祠堂
如果勇武派堅持留守會令到後面既和理非都一齊
如果今次又有黑社會d人搞事 我地都可以好快散
（因為無裝備 無衝擊 無佔領 警犬就無理由封站
抖人）
警察都大撚鑊 繼續包庇黑社會 毆打無辜市民
我地佔據道德高地，其他國家亦可以借機
向香港發出最高級旅遊警示
我地往後所用既一切自衛手段都變得更合理

幫手推一推
同埋可以聽723晚既城寨